[人血饅頭] 見到隔離post講 我都講下poly某莊打算點樣過一個肥年

冇錯
作為一個poly人係好清楚poly係當之無愧嘅垃圾mk大學

當poly手足被不人道圍困之際
那邊廂已經有poly莊撚諗緊點樣好好利用呢場運動賺個夠本

我代佢地多謝大家幫手諗個咁動聽嘅概念出黎
黃色經濟圈

千載難逢嘅機會來了
趁年宵
可以大條道理賣人血product
入面有血有汗唯獨冇良心
所得款項用於營運更好玩的ocamp
保證自肥

圖? FC?

fc?

樓主講緊支莊係咪紫色架